英媒:摩帥與曼聯高層現裂痕 不再給他買人資金

英超新賽季尚未開始，曼聯主教練摩連奴就遇到了一系列的麻煩，先是球隊收購不盡人意，接著熱身賽1比4慘敗給利物浦，而據英國媒體最新披露，摩帥與曼聯高層之間的關係已經出現了裂痕。

《每日郵報》稱，摩連奴和曼聯執行副主席伍德禾特的關係降到了歷史最低點，摩帥認為後者在收購方面給自己支持不夠，而夏天以來「三德子」一直對摩帥強調「先賣後買」的原則。時至今日，曼聯花費7000萬英鎊引進了巴西中場費特、葡萄牙邊後衛達洛和後備門將格蘭特三人，但距離摩帥的要求還差得很遠。幾個月前，摩帥給了伍德禾特一份「五人收購名單」，至今沒有得到完全滿足。

「幾個月前我給了球會一份五人名單，我等待著，看看是否有可能得到其中之一。如果可能，那就是可能，如果不可能，那就是不可能，當然可能最好，否則我們也會繼續努力和戰鬥，信任我們已有的球員。」摩帥說。

不過，熱身賽的表現，讓摩連奴顯得十分煩躁，他屢次提出球隊缺人，並放話「熱身賽可能慘敗」、「新賽季開局困難」。有人認為，摩帥這是在給曼聯高層施壓，希望能在最後時刻再搏一把，簽下他想要的目標。但《每日郵報》稱，曼聯球會和伍德禾特在收購方面的立場非常堅定，他不再批準撥給摩帥轉會資金，摩帥要想買人，就先得賣掉現有球員套現，這種態度讓狂人十分不快，也是他抱怨連天的背後原因。

希望最期待既畫面將會出現

其實都幾慘 前人買落堆垃圾

係啦 迪基亞真係好撚廢

摩三季

其實仲用緊C朗舊錢，都唔知做乜咁姑寒

炒未呀屌你老母

woodward先係元兇，到今日大家都仲未明佢買人有幾撚咁廢？

屌佢，買lee grant當交待左？唔撚係呀

講緊木仔同摩狗有磨擦
C朗筆錢未用完都唔撚比你駛呀
關孤寒撚事咩弱智仔

摩三季又自爆喇

同費爵爺比差十皮唔止

今次內鬼係木仔

哎唷唷，咁快出黎護摩呀
肯比錢摩佬咪唔會咁多嘢講哦上面囉
點解磨擦都未知都唔知邊個弱智

哎你老母唷唷咩
男人老狗扮可愛
邊隻字睇到我護摩?

段新聞咁似上年睇過

V92條仆街留低咁多炸彈

明明打撚埋木仔vs摩狗
都可以比人當做護摩

到而家都未清晒

on lun 9 前兩季買左咁多球星
摩狗自己唔撚識用關木仔撚事？

唔work就要keep買架啦，利記曼城買到換晒咁滯

唔通你覺得後防繼續用災難級既鍾斯同屎波寧係一個有效既答案？

同埋明知迪基亞係正選，你買個38歲既第三龍門當補充左手牌？

獌狗撐摩定馬定木

唔買人就唔識教
教咗兩季乜form都冇 買咗人都唔代表即刻啱用啦
山神夠話全能啦

上季咪幫你買撚左件連迪路夫囉
結果又點撚樣呀？
今季大佬+fred兩件已經7x m, 你估平呀？
如果季季都要兩億買人
買完返黎就靠班球星自由發揮
咁我教都得啦，戇鳩鳩

Daddy計劃黎嫁

事實就係買唔夠、買唔好，入親都係水貨

當個市場去到買個後衛都要七千萬，買個龍又要七千萬

我唔認為依家曼聯後防夠頂

尤其要即食，多多錢你都要俾

仲有人地鳩普同哥狗
買人係跟自己戰術黎買
鳩普買人返黎 run佢個跑狗迫搶戰術
哥狗就控傳戰術
逐件零件砌落去
屌你老母閪
你隻摩狗呢？
連戰術都未撚有呀

成日話人怨婦點知自己個領隊先係最怨婦個個

其實摩帥一年要用幾多錢？

如果年年都用2億 D fans 要比幾多錢先夠？

摩帥會唔會玩幼幼

你入親都係水貨唔代表無洗錢喎
你地買個中場都1億，買個前鋒都75m啦
又唔見利記曼城買中場用1億，買前鋒用75m?

高普哥狗買人睇戰術
摩佬買人睇數據/名氣（eg 盧卡古、全能王）

每三年一次循環
Daddy

你老味, 買咩人比你都係踢九巴燒尾, 你攞到英超冠軍, 除非改制和波有3分

d死人西波tactics俾隊曼城佢教都等死

英超都未攞到學咩人捉內鬼

佢係買完人先諗戰術 唔係買人融入佢戰術

快撚啲買左韋利安啦 球玉級 岩曬獌

車多多錢都唔放呀

擺明撚鳩佢，好似轟買啲咩巴克利畀干地當交待左

買哂成隊冰島算啦
反正打出黎都係差唔多

55m就想買金章安？
丹比利都13xm啦

曼肯出80m安一定賣架

奧脫福玩viking clap
施古臣之外其他人都好平

30歲55m俾多啦

全反，Thx

所以買中堅，龍門用75M就無問題？

唔洗理個弱智
係都要揾猁鏝黎bin c
引戰既on9

Btw 我身為猁只係覺得年年都扔咁多錢
但都唔知摩狗叫球員踢乜撚野
買親都一定係星 買親都中前場
但就打901

今次沙基利好高汁 獌狗

得罪講句
摩佬教左兩季49000有咩戰術？
咪又係死守+燒味戰術

垃圾

呢位獌迷既如意算盤打唔響了

認真係獌都唔係成日901，係班人仲踢緊敢帥個套唔走位，企定定嘅踢法
下下反擊都唔走位，又或者走錯哂位
個情況同打機個陣太低TS一樣

拜利踢得咁好 又無啦啦入左雪櫃

咁依個係摩佬問題
關買人咩事？

次次見普巴一望前面得渣古 仲要唔夠人撞既

而家曼聯又唔係老人院
班人唔肯走位係摩佬問題
買幾多人都解決唔到架喎

on9 仔
買人又屌 唔買人又屌

support 木仔
摩狗快d死

你咁有智慧你答我丫
買個38歲既龍做咩 ？

永續

買Kane啦，
錢冇得慳

入助教團

除敵基亞，成隊換過啦，比摩佬任揀，一定掂

用馬仔換安仔咪無事囉

揀完又係大巴

開大水喉買金章安

佢根本唔識教隊員進攻套路，一拍落高普、哥迪奧拿果度就好明顯

佢買返嚟啲人基本上都肯走位，但係啲舊人基本上就仲未有番咁嘅意識，例如前場馬褔
唔好成日話摩狗用廢，睇下褔連啲基本野都無就知佢係上撚咗腦
所以點解佢咁鍾意用lin就係因為佢勤力同埋肯走上走落

如果世三唔走，你地仲想唔想馬嚟？

普巴
拜利
盧卡古
馬迪
連迪洛夫
全能到仆街
呢堆全部都係佢要買 有幾多個發揮到？

你意思係咩
講埋MK恩啦不如

講得出嗰下好野 球員唔識走位係關前任領隊事？咁依家呢個要嚟做咩？

屌我話緊摩狗去獌都係901呢單野啊
有時係正常4後衛個波都卡撚住咗郁唔到咁

球壇通脹好似太離譜
我諗好多老闆都諗緊好唔好暫時離場

無可否認而家足球係金錢世界，無錢連業餘球員都唔理你

但打到成pat屎，仲叫人買
衰過賭錢落海

我既意思係話呢班人係佢指定要買仲要全部貴一貴 即係佢好清楚呢班人既能力踢法 但佢d咁撚樣既戰術點發揮到？你係高層再買人都要諗過先啦

Why not?
輪換都要啦

摩佬係曼教進攻呢方面就點講都廢架啦

教足兩年D球員個打法都離唔開V92傳控？足足兩年喎
仲要其實都買左唔少人，中前場正選差不多換過哂咁濟
又點可能仲關V92事呢？

站係管理層角度 今季鏝利都大搞 掉錢落去唔抵搏 唔放水都正路

如果曼聯手牌俾其他人教
可能會勁好多

睇左摩佬兩季
初頭滿懷希望

睇睇下唔知搞乜

你泊大巴反擊唔緊要
正如樓上巴打話齋
每個領隊都有其一套戰術

但我睇到既係大巴就泊左
反擊就打唔到
無人去走位去衝
永世得一個盧卡古向前衝
兩三個後衞追住佢
其他人就企定定食花生無人上
反擊點打得成

費sir都因為人腳差打過保守戰術
但起碼都見佢保守得黎都會想蠃

摩帥真係對住中下遊都縮
求和之上

如果開波無耐先入一球仲慘
即刻大巴死守

大佬你堂堂班霸
若果你對住前五領先一球後泊大巴我理解
但你對住下遊入一球先然後死守
真係唔多掂囉

同埋進攻真係無form
六七個人係中間塞入去
不論前鋒中場左翼右翼都係塞入中路

大巴唔能係戰術牙？！

老費用垃圾既人腳都踢到大開大合既魔性足球，摩佬既足球，真係又悶又費，有時真係唔知D獌狗咩感受，隊波明明好有攻擊能力，結果就場場大巴

仲撐摩狗係咩心態
時間比夠晒
年年用幾多錢買人
結果冇form 球員又唔服
年年話唔夠星

成隊得DDG世界級
DDG傷左唔通出青糞？

金曼點大搞法？
痢就痴撚線

永續man u la diu

想佢躝

又Pogba,Ibra,當年迪馬，花膠，雙輸

乜撚野超級球星木狗都買到比獌狗，獌狗班死傻閪仲身在福中不知福。

對比下車仔熱刺，木狗已經好過依2隊既真里奈，利維100倍都唔只

所以話獌狗食撚屎真係無講錯

想永續daddy

因「屌女行為」，帳號已被封鎖直至 2099-12-10 23:59:59

七千萬後衛同龍門係世界紀錄姐

其餘果D你唔講,
左閘同中間仲用緊摩蘭奴同路夫雲, 兩個都畀人屌左咁多年
買返黎補強既, 除左VVD名艾利臣, 其餘都係平野...

唔講以為利記11個都係世界明星隊

我十歲已經由簡東拿時代睇曼聯
由起飛腳到四大皆空
再碧咸傑斯等等重奪冠軍
再到三冠王
跟住雲加唔知幾多場不敗
玩到曼聯無符
再到摩佬入主車仔
費sir抗爭到底
到08年雙冠

唔係想話費sir帶住班二線兵點勁
係想話費sir點惡劣既環境
就算有10%蠃既機會
佢都會博下

唔係摩佬咁
怕輸怕到不得了
一開波已經縮
入波先勁縮
失波先都係縮
大佬呀你輸緊波呀
仲縮乜呀

而家都仲有球迷賴緊雲高爾 係咪on9? 作為一個世界級領隊 比2季你 都教唔到自己隊波有隊型，仲要走去賴上一手?

仲要係咁單打個wood,你想要既人，上兩季都買足8/9成比你啦，但你打到咩野出黎呀，就算皇巴教練都唔係想要邊個就一定買到啦，都on99

買人果個仲垃圾

點解哥狗一去鏝， 成班踢法變晒， 但摩佬兩季都仲瀨敢帥既錯

違約金達人

費蛇當年班人馬 都踢到咁啦 真係打掂洗咩買咁多人

花膠

摩佬第三季

佢同全能王兩件都係當時一線球星喎
有咩問題

去獌或者應該係重傷之前仲係世界第一中鋒

利迷同daddy結緍囉

燒完錢就贏唔到,唔炒佢算好

費蛇七後衛陣都贏到阿仙奴，摩狗就買咁多人都踢到成pat屎咁，仲嘈話買唔夠

上年破紀錄高分既第二名當拎左了
曼城太強唔計

摩狗無快翼=無攻力

先賣後買
曼u仲有邊個賣得走而有價
仲要係曼u自已用唔著

摩3季

邊個教獌好

賴帥好波

呢d濕鳩踢法 邊有人肯黎呀

普巴咁撚勁都用到舊屎咁

迷摩

今年好似係第三年

雙曼互換領隊一年先啦

場場咁出都贏咩屌你老母臭閪
費蛇未撚輸過1:4 比怨婦咩
成pat 屎都聯賽第二呀
你隊西波排第幾呀睇過?!

有費格遜時間點會豬呢

你on撚9架？
利申鏝

渣個聯賽亞軍就牙斬斬仲好意思屌人地渣個歐聯亞軍大大聲

去親曼都廢晒武功
普巴國家隊踢到曉飛 平時淨係識妹波

喂你好撚串喎，捧邊隊牙

邊撚度曉飛呀?
邊場第幾分鐘呀?
定你講緊上屆呀?

雜種狗阿古路

佐真奴斷腳未

未

佢背叛我地曼城要死

FEEL到陣魔性

怪唔得之仲要買人

成日聽佢話買人買人，買買埋埋差唔多Build多隊mu出黎
但舊人又唔賣，真係CLS
仲要鬧哥狗同其他人金錢足球 無恥

摩狗而家怕輸怕到不停咁比籍口自己
戰術又保守 人地擺大巴就話人地 自己就場場都大巴

艷陽高照 練兵完畢

少過人地一蚊都可以話人金錢足球

人地有買有賣，淨支出好似係摩佬高好多喎

魔性既野你地識條春咩

摩三季黎料

C朗筆錢仲未用哂

今季開始人工貴好多
鏝無左yaya 條高薪後備

而家人腳同費sir最後一次攞英超果屆比已經勁好撚多

講左好多次：
摩佬冇隻跑得快既神翼bale , cron 個類係帶唔起對波

平平地買Walcott 都得

山齊士 都係頂住先

關你撚事咩屌你老母
我曼皇朝千秋萬世

利個新買個沙基利（中文譯唔知有冇錯）
佢其實都好岩摩佬用

有樣野想幫daddy辯護
其實上季如果唔係鏝踢得咁好
曼聯應該捧左杯

係就係冇form冇戰術冇觀賞性
不過唔算冇成績

拎左去買qq

要賣得出先得架大佬
吓吓賤賣咩

你睇返前季熱刺幾分先啦。。。

martial 當佢死？
自己雪人又唔賣，有價有市又唔放落場拎黎擺
吉祥物

Martial 太上腳
摩佬唔識用佢
摩佬要大步推個種

Martial 最殺食係 禁區頂前 ，慢慢控兩下，扭入去，同mata one two

但摩佬撚識教人咁造波咩

每年無二億轉會預算請摩帥？ 曼聯班管理層on9 架...

屌左成年
摩佬都唔出盧卡古，馬迪爾 442

盧卡古 馬迪爾
山齊士 馬迪 普巴 馬達/hehe

留意到仲有曼迷怨緊雲高爾教到隊波唔識走位

咁去支那卡塔爾教啦,有錢買人又無勁教練同佢鬥

望山神或盧卡古傷 唔係都幾難有馬仔 同福正選

一黎教練唔識教年走位
二黎班幼幼冇經驗
真係on9 先仲會瀨上兩年個教練
咁不如話費sir 冇寫低本走位天書

有人想要先得㗎

福英格蘭踢到成篤屎咁
反而lingard 真心勁

講到好似雲sir斬撚左佢地隻腳咁

Agger牛ching

邊個呀，你唔係講我呀化

自己追post la

———盧卡古
———-——— 馬迪爾
山齊士———————-普巴
———-馬迪——hehe ——-
Shaw——smalling —-Bailey —- val
Ddg

呢個442 先最有機會沖冠
但摩佬真係唔識用

賤種獌又想拉利記落水
拜利連迪路夫唔係摩狗買？
成日話利狗咁多錢買後防
30m買連迪路夫件水貨講到唔比錢摩狗換咁

Sub mata , rahsford , lingard
下半場 福同連輪住爆，諗起都好J

水咗去邊 上季後半季都無乜大甩漏啦
拜利又係成日傷

迷摩柒到出黎

留意返, 我曼上季第二
曼城係破百分第一

鏝個陣太勁
上季我收貨的
但踢法悶
對車仔同鏝先上力班大帝

連迪路夫唔算水貨啦 係頭幾場有d蝦碌姐
之後都唔差

如果冇第一果隊，垃圾利都拎左兩次英超啦

如果唔係乜乜乜真係得淡笑
你不如話如果成隊每日入多十球 唔夠踢就唔夠踢架啦 如咩果

獌狗個龍門搬到上火星
唔計第1果隊太勁都講撚得出
學你地講啦 拎歐聯亞軍同16強無分別
咁拎第17同第2都無分別啦 屌你老母鳩鳩地

如果唔計有錢人
我地都算有錢
心中富有d朋友呀壽頭

唔計第一個隊

唔計英超 狼隊冠軍呀

前季熱刺86分第2都未撚出聲啦
垃圾獌81分喺度叫春

講真如果唔計皇馬利記拎咗歐聯了

皇馬三連冠太勁

佩服班曼迷講完唔打冷震嗰下勁

咁而家你地係想屌木狗有買定無買姐
又話佢唔係水但又唔滿意唔買後防

支持永續摩連奴

呢d傻閪野都講得出手
獌狗幾時出黎恭賀利拎左歐聯

如果唔計英超個19隊，唔計歐聯個31隊，年年雙冠啦屌

死獌狗未開季就氣急敗壞搬d死人出黎做擋箭牌

如果唔係曼聯廢嘅，曼聯晨早攞咗冠軍啦

唔計牙朗 小花10連金球獎啦

Park the bus 大巴 唔係戰術呀

Tap in 唔計 12碼唔計 頭槌唔計

咪係 鳩傳 鳩搶都叫戰術 點解鳩守唔可以係戰術

唔講以為摩佬呢兩季買D人
係比人用槍指住迫住買
買水貨/冇表現即係你冇眼光/唔識教囉
已經買人買到成隊都換哂咁濟
都唔work原來仲可以要求無限金錢繼續買
打呢份工真係好做

英超第2好失禮？ 買多2個球星咪贏埋個冠lo

我地有高普使閪要你地個垃圾大巴狗呀

永續摩daddy!!

輸過 真係輸過

鏝個陣唔算勁
係哥迪奧拿太勁，鏝個陣畀摩狗用一定拎唔到英超

迪布尼：dllm，又係你呀

俾kdb佢咪又係賣撚咗人

我都唔明 兩年夾埋洗左4億
先係上手留落既正選陣容到換到5 個人
今年已經洗左70m仲要大聲咁講買多5 個先夠
點解仲會有人撐呢

極懷疑係燒晒獌啲錢之後又返車

暗黑兵法
公子獻頭

西維爾杯唔計西圍耳

笑4

記得之前有獌迷話自己隊波好多球星 點會唔夠踢呀

永續摩daddy

椰子 暈鳩耳留底啲咩廢人呀老友

唔係一定都係冠軍陣容黎咩

屌奶星
個所謂聯賽第二好似好撚巴閉咁
唔講以為同第一名咬得好緊 要鬥到最後一場先知邊個贏冠軍

上屆聯賽係雙曼之爭

鏝個陣唔勁都噏得出

如果淨係計上半季的話
又係喎

淨係雙核都超晒班

曼個陣唔勁都up得出
木仔唔同摩狗買人都up得出

Pogba 105M
MK 42M
Bailly 38M
lindelof 35M
Matic 44.7M
Lukaku 84.7M
Total 349.4M
點樣用咗4億

Btw摩狗係話想要買多兩個，但係球會買唔到
上年又買唔到佩利錫

利申反摩

我好撚記得上年開季三連勝時
班曼狗大聲話成個英超曼城個陣容可以同佢地鬥下

駁唔到

上季後備有位淨，哥狗都唔帶青訓又唔見你講

250 Sane b.sliva 唔訓 認真好廢，係哥狗教進攻足球先咁勁

好人好姐點會支持獌呀

要融入佢戰術唔難，全工兵加個全能前鋒（杜奧巴、C朗）就夠

摩佬進攻有戰術咩？搶到波大腳比盧狗 完

其實摩狗果代領隊都開始追唔到個時代，我個人覺得摩狗直頭回哂塘，戰術還好，你會見到防守都仲ok，進攻基本上係曼聯班人唔夠成熟去破密集，當然摩狗進攻都幾虧，最大問題係個管理手段，太強硬

佢果代既雲加、肥賓、安76、柏歷堅奴呢啲其實都脱離左歐洲頂級成績啦，所以摩狗不如去教哈多士重新證明自己好撚過啦，肥賓以前都鳩買好多人，依家都紐冇錢買，就揀岩先買，仲要買唔到

反而覺得今時今日肥賓仲好過摩狗，唔會亂咁吠，仲兩循環都破到大巴，贏埋其中一場

肥賓以前係利唔係無錢買人咩
不過我覺得你講得啱,以前嗰套去管班90後已經唔work, 班細點會受

摩帥一走，曼下季又奪冠

定律黎

除左呢三個仲有邊個本身廢？
普巴數據突破哂祖雲嗰時，都係摩佬教出黎，廢蘭尼重生又係摩佬教出黎，左羊右華喺摩佬手上重生，Lingard上季新發現, 全部都當睇唔到？

根據英國博彩公司「威廉希爾」，開出的「今季英超首名被炒領隊」的賠率，摩連奴以6倍成為頂頭大熱，屈福特領隊加西亞以7倍緊隨其後。

博彩公司睇淡摩帥的原因，似乎與他執教皇家馬德里，及第2次帶車路士時，第3季都成績大走樣最終被炒有關。當然，摩帥最近的言論亦沒有太大幫助，除了公開批評紅魔外，更在記者會上「放負」激怒了國冠盃賽會。

肥賓鳩買好多人

講真，哥帥都係見kdb喺德國🇩🇪數據咁標青先買啫 咪講到佢獨具慧眼咁啦

屌你，當年就係肥賓亂買人搞死左自己振興嘅利

除左羅比堅尼 邊個係鳩買？

唔撚係佢買架傻鳩

唔係工程師買咩

反啦反啦

哥狗喺拜最後一年有bid佢
開價唔夠工程師鏝高
係有d野的

辛尼史達寧jesus哩d 邊個估到佢地會踢得咁好
辛尼係史浩克果陣 得拜仁同曼城話想買佢
其他大球會都無傳過咁濟
拜仁仲要覺得佢唔值無買到
最尾又係哥狗帶佢上一層樓

史達寧同加比爾係國家隊踢成點唔講啦

至於kdb, 咪就係摩佬賣走架囉

老老實實
曼呢幾季都俾足錢買人
自己買唔岩/砌唔順隊波
自己都有責任
唔通無限budget俾你不停轉咩
再講有限錢（都唔少）咪有限錢咁打
提拔後生
唔好下下買球星
都一樣得姐

米希達恩又用唔掂 半賣半送比左阿狗
換個全能到仆街既山齊士番黎又唔識用

果陣euro 平

上至管理，中至領隊，下至球迷，都係垃圾

領隊成績差
我唔會睇唔起
但怨呢呢路真係好肉酸
睇下費sir 最後幾季拎英超用咩陣先再怨啦

迪布尼，MK恩，兩個係德甲無論表現定數據都叫做不相伯仲
但一個跟左哥狗，一個跟左摩狗
最後一個進步到世界一線，一個搞成咁
呢樣已經明顯見到哥，摩兩個差距

前場好撚勁，肥閪rvp 根本頂級鋒線

摩sir要用lkk依d廢物點夠打啊

你個派膠王有資格話人垃圾

明明日屌夜屌話椰子用廢冠軍班底

其實獌人腳已經好好

成日話前人留好多垃圾比你
左羊右華老到咁都仲有貨賣你仲想點

你可以大執既位跟本唔多,仲要話買5個,似係亂買多d喎

咪就係，lkk無論走位同攞波都要再調教先得
反而唔似佢嘅突破同直線有時都做到下

人地講你隊閪波，你就淨係識玩RPG
唔怪得你叫樂觀的人
垃圾真係垃圾

咪係摩連奴廢囉 LKK都算一線啦，唔識教。
摩連奴第一日入曼就反佢，根本無料同費sir,哥帥並肩。除左國米波圖兩年，佢教其他隊基本上都係當時得令嘅球隊，靠球星堆砌冠軍
大巴基因已經唔夾曼，依加仲廢到買甘多人都踢唔到好波

皇馬快速反擊個陣幾好，轟二攞冠軍個年好似仲試過進攻足球，不過好似豬比熱狗之後就放棄咗仲要走火入魔，變到依家咁

先賣人再買人無可厚非，依家曼聯咁多人，再買人真係要人地長期坐冷板凳

數都數唔到
一季買10 幾個, 第二季賣走大半
漁翁撒網
好彩咪買中xabi kuyt torres

教左兩季都叫俾夠時間？

睇到獌啲走位咁西，仲話好好？

左羊右華有貨賣
係咪唔犯錯就叫踢得好?
未見過d 閘唔斬波

全能到仆街唔係快翼？

打 FIFA 都要先賣後買啦

你冇野下嘛？講緊哥迪奧拿？
摩佬次次都係tune到隊波攞冠軍架喎！
哥迪奧拿先係當時得令

人腳好係球員問題
走位西就明顯摩狗唔識教啦

唔算好快，突破唔算突出，係球技好

買晒10個後防球員, 泊大把咪算, 打901, 唔洗煩

V92都留左好野比佢, 係大巴王唔識用者

左羊喺國家隊都係正選
唔識波就虛心啲啦唔該

買世三囉

個古天奴, 其實半水貨
之後跟左高普, 都叫升左半班先過疤狗度
但跟大巴佬, 實例牌變廢

大巴只係假象，真正死症係班球員攞到個波打唔到反擊，即係走位西嘅問題

支持

應該買尼馬包皮呢類，打反擊一流，又肯回防

由05年開始 肥賓真係亂鳩買人
睇黎一季買左十鳩幾個頂啦

咁你講下佢踢我曼個陣,
除左走上走落仲有咩作為
我都識走

包皮, 咁多球會搶住要, 幾時到巴士佬
尼馬就算啦

其實我prefer山神打返右路，好似當年巴塞咁，做最後一傳或射波，呢兩樣佢都好殺食，走位又靚;
左路再加多個有創造力嘅翼鋒

佢邊有泊大巴
有時small, lindelof 都攻埋上去
9 個人都猜唔散人地

由05年開始 肥賓真係亂鳩買人
睇黎一季買左十鳩幾個頂啦

最鳩憎d人9up當秘及
話肥賓季季買10幾個都講得出
我都想果陣既利有錢呀

奧斯卡咪樣版囉 教到變工兵

等緊你覆我呀 幾時上水呀

仲有黑施丹米雞

利當時要賣xabi先有錢買人 係窮啊

人地好撚威話肥賓1季買十幾個架wo
米屈啦

摩狗最叻唔理啱唔啱用都好
都要買走人地既target

上面啲人話佢係獌成日泊大巴

我唔係好明
係咪買得好少?
有幾多個佢係有用?
最後幾多個第二季賣返走?
逐題答呀, 答啦嘛, 答啦

你話十幾個wo
你係咪計埋青年軍呀？
你數出一季買十幾個先再答你啦柒頭
記住起碼要數13個以上呀

08/09 買8賣5
Wa 屌 好撚
買左十幾個tim

05/06
買6賣4

06/07
買4賣5

07/08
買9賣5

09/10
買3賣4

Wa 屌 買人多到我好撚驚呀
季季都買十幾個
驚到我痴線

喂喂到你答我啦
邊季買左十幾個呀？

唔計得?
好撚窮呀利 開心返未呀

當年車阿曼都係一年入2,3,4 個
cr7 nani anderson glen johnson huth fabregas 呢d18,9 歲入, 唔知計唔計得呢?

人地逐年list比你你都仲可以on99咁
同篤屎講都好過同你個傻閪講

你幾耐無睇波

我上面個list咪包埋要用錢俾果d囉
你究竟想點架
青山出黎架？

屌 佢係我係波台見過最弱智既
唔知係咪假獌呢

叫你數你又唔9數 都唔知你想點
係咁話計唔計
弱鳩智

而家我地話你洗左4億就係洗左4億

利物浦想買Sane

有咩問題
獌狗仔拎第2都話當第1啦

當時肥賓都間唔時鬧利管理層成日買啲唔啱駛嘅俾佢

果個咪羅比堅尼囉

羅渣士個陣要衝冠軍 有史達寧 蘇亞雷斯 古天奴 史獨當fit. 一月想買個後備翼都買唔撚到要買摩西斯. 個陣勝利11人傷一個都唔撚店.

因為羅渣士根本冇network冇名氣吸唔撚到星呀 有幾個前領隊都係咁.

利狗之前d領隊根本有好多個都冇network吸唔到人你 加上球會地點閪 班主又唔咁多水.

你曼聯有出名領隊有管理層科大水買人
個領隊都唔識用 講係咁講上年都第二啦

你班曼迷日怨夜怨 鬥慘? 垃圾利幾慘ge情況都試過添. 唔會十鳩幾個post都屌鳩個領隊

唔係請到高普自負盈虧 入番歐聯 利物浦仲繼續頹緊呀靠垃圾美國佬fsg.

曼迷怨 有咩好怨 熱身賽姐大佬 曼聯頹個陣連利物浦十份一都冇啦

計埋牙Fred Dalot 咪4億

準備十億英磅買人

摩奴 用人 戰術 球員關係 都令球星唔會想去曼

搞消楚
係摩狗怒 唔係曼迷怨
你入曼區睇就知個個都屌到摩狗仆街
車迷應該最有感覺

不嬲都話獌狗同摩狗天生一對
well deserved

攞到英超就唔洗捉啦

慘都要j歷史

曼聯都未排過榜尾

你地都係做緊呢D野姐 成日費sir 費sir 比佢老人家養病好冇?

望到咁多人用哥帥黎屌鳩摩佬唔識教進攻足球
好感動 明明一直比人屌自動波 靠xxx xxx

識波都知哥帥好波 試下搵摩佬教鏝，高下立見。同樣兩年時間，鏝的確昇華咗，但曼做梗咩？ 你話如果好似以前咁，拎住奧沙布朗呢手牌都算，但呢幾年大牌球員都換左一隊啦。 洗唔洗又比個尼馬麥巴比你先識踢？

進攻球員跟摩佬真係自尋短見

我成日都話嫁special one 咁串，唔好次次去強隊嘛，帶到好似李城咁有一年奇蹟我都服佢。條友咁多年去邊隊都係強隊，仲要每次都換大半隊，拎冠軍根本應份。雲里亞里當年真係無辜

係 悶撚到

摩狗識撚教波咩
雲尼亞里當年帶多一季車仔實贏到
前人種樹後人乘涼
屌佢老味仲串柒柒

柒咗就認啦，轉移視線

柒頭 上水啦

lkk 最多二線頭 傳控 完全唔掂

利雲就真係一線啦

轉會窗未完，曼聯有咩動作都未知
而且曼聯上季第二，下面有十八隊差過佢

不過摩狗放負真係怪咗D,屌鳩自己球員

之前又話左山神完成左最後拼圖，比你成隊法國隊好未啊？

羊踢翼都會斬

大巴佬=港資老細，克薄，球員陪老婆生仔都唔得
高普=外資，等你叉足電先叫你博殺

好心摩佬同果隻獌狗啦 影衰哂

拎第二呀，18隊差過佢
引用49000既講法

曼迷嗰d叫懷緬過去
痢狗先叫J歷史

哥迪奧拿就真係前人種樹喇
曼城個套由曉士 文仙奴 工程師一路Run緊
曼聯鳩斬→傳控→防反 個個唔同玩法 到依家v92班人都未清晒

高見 要全部清哂

見到係郵報係咪已經無討論價值啦

木狗：賣左人先俾買，不過人由我賣
搵住Grant Dalot塞住你先
學埋閪女人啲野

V92簽個班有幾多個有用

利買個後衛都7千幾萬

黎之前你唔知隊波有咩人？
作為領隊 你每次都要清哂前朝既人
先可以講成績？ 有邊個領隊可以咁？

佢燒埋今年啲錢又贏唔到之後走返去車的話,美國佬會唔會買起佢

無用你都講得出
淨係rojo 已經世界杯主力
darmian 本來好撚勁
martial 又廢?
shaw 金童喎

留意到獌狗仔真係痴晒線，身在福中不知福，講緊買人都唔洗點睇住條數，摩狗要咩都差唔多買晒俾你，前中後都執到人，換撚左大半隊波都仲講緊前朝，真係好野

除左鏝之外，其他隊買人情況咪仲撚慘，車熱阿三隊都唔放水，買到既大牌都無幾個，利都好d，見慢慢打到成績高層都肯放水，係個中堅同龍好貴，但都係平番古仔條數

曼迷覺得個球員發揮唔到咪冇用囉，米希、普巴、山狗都冇用咖

有冇諗過龍加中堅加埋先等於佢地賣左既古

唔識得用就話冇用

當年MATA喺車仔連攞歐聯歐霸+兩屆MVP
摩狗一句唔啱用就變咗垃圾

根本最撚垃圾就係摩狗

曼都提升左唔少
鏝本身隊波已經係前列份子

使撚咗4億都話唔比錢買人 未清哂前朝
利狗歐聯決賽11個正選加埋都係2億多啲咋

總之無鏝城洗咁多就唔叫金錢足球啦
你地識咩
曼聯真係睇餸食飯咋

你上面先吹奏完哥狗好勁
哥狗咪又係"唔好次次去強隊嘛，帶到好似李城咁有一年奇蹟我都服佢。條友咁多年去邊隊都係強隊，仲要每次都換大半隊，拎冠軍根本應份。"

買唔到基沙文巴爾喎

上年咁豪爽比daddy砌拼圖咪又踢到碌柒咁

講真 活華特條撚樣真係ON99
基沙文又買唔到
卻奧斯又買唔到
尼馬又買唔到
巴爾又買唔到
利雲又買唔到

點踢?

唔講以為摩狗哥狗接手之前曼城第1曼聯第20
15/16兩隊同分架傻鳩

幾時哥迪奧拿先變左識教波
以前不嬲話佢淨係識教強隊垃撚圾
咁快轉曬口風既

有冇唸過曼呢幾年買既人加埋都唔夠賣c朗

唔係V92 既話，拉舒福特仲踢緊預備組

上面隻曼咪屌緊福唔走位囉

係喎同分喎！咁曼城上一次英超係幾時，曼聯上一次攞英超係幾時啊傻鳩

望下哥狗點教史達寧
摩狗識閪教進攻咩

13年同14年
然後呢？

唔計上屆遲你一屆係咪好多呀懵鳩

隔左365日咁撚耐

阿記都要隔咁耐先上榜首啦

咁曼聯呢

曼聯12/13
曼城13/14
睇得明未?

13咪最聯囉盲撚

曼城之前每年都係爭標分子你唔講？

喂屌呢個好笑

佢想表達14年後曼城拎得多過曼聯唔應逃笑佢地
所以曼聯都唔應該笑利物浦

咁咪姐係V92幫你執到同曼城差唔多再俾你摩狗接手囉

假曼confirmed

你唔問點解要人講
你淨係問人對上一次幾時拎咋喎

講到曼聯唔係爭標份子咁
除左椰子果年 年年都爭標架啦

條傻鳩似輕度弱智
係咁問d google到既野仲要柒左

比幾多錢你咪又係買多幾架巴士返來泊

應該輕你少少

捉返你D院友走啦

定義左咩係爭標份子先啦
今季有隊波差16定19分都叫爭標份子

Rojo傷完又傷，勁番少少之後又傷

達米安點撚樣本來就好撚勁呀
V92個年買番嚟已經被英超啲翼撚狗咁撚

我中度弱智

唔計太勁嗰隊曼年拎咗英超冠軍啦
仲講爭標分子

你自己都知
條友真係影撚衰班獌

溫馨提示哥狗都換哂人

為咗踩摩狗同死獌狗就梗係上神枱啦

哥狗上年洗3億咪比人屌到仆街囉
係之後18連勝+100分先服到眾

咁都噏得出

中前場正選除咗耶穌沙尼
其他全部都係前朝餘孽

V92嗰兩年隊波俾人小到反艇咁滯喎

工程師買定KDB Sterling 比哥狗用
計換左人啦

btw我係反摩狗既
有幾多個球員係佢手上進步?
有幾多個球員係佢手上浪費左?
大家有眼睇

仲好意思話人
人地咩成績你咩成績呀
大家都換哂人一隊破紀錄一隊成67咁

工程師夠三年俾人小兩年啦

差16分點爭標呢請問？唔係第二名就叫爭標分子架喎

睇返數據先講野啦

教咗兩年都冇進步一定係因為前朝教壞哂

曼城本身人腳勁

工程師比鏝狗圍屌果陣佢死左去邊
成個鏝po得我撐柏帥

兩年冇進步點解啲分多左嘅？？

勁撚到14/15拎亞軍果陣正選中堅係迪米捷利斯

工程師起碼攞到英超

講緊球員呀傻閪
咁買人法原本個班底瞓喺度隊波都拎多咗分啦

丁朗岩岩世界杯先俾你班老死踩到變地底泥

而家隊波咁撚柒
我就唔出聲潛水算了

李城都拎到英超，所以李城人腳好過曼聯

Kompany呢？

果季收撚左咧呀柒頭
柒夠未

嗰年因爲強隊失準啫，咪老作

Kompany 近5季唔知有無踢到一半比賽
無睇鏝就咪9up啦

咪係囉，咁喺唔喺曼城呀柒頭

佢講緊當年

咪Kompany+迪米囉 打單中堅咩柒頭

應我啦，做乜唔撚見咗

曼城本身人腳勁，呢個係不爭嘅事實

咁你地屌緊無閘用果陣計唔計shaw？

Shaw係連普捷天奴都屌埋一份

咪係囉，咁喺唔喺曼聯呀柒頭

唔係全明星隊都襯唔起我地曼聯

佢唔fit照出？
唔好講第二樣

想扯開話題？

其實講得出曼聯有邊個球員比摩狗教到進步咗未
唔想睇泥漿摔角

無進步都講得出

Kompany 早幾季一年傷八九個月，出都無撚得出呀
上季四大皆空果陣佢試過復出第一場就6分鐘傷出

你答我上面問題未姐？

你同我講扯話題？
講同分變講上一次冠軍
講上一次冠軍變講係唔係爭標分子
講係唔係爭標分子變講人腳勁唔勁
你好意思屌我扯開話題？

睇左數據未姐？

咁講得出邊個有進步未呀
拋句_ _ _都講得出呢啲垃圾回覆就當point呀？

個話題咪就係曼城本身勁唔勁囉？
唔係咩

普巴，羊重生，華復正選，Smalling, Lindelof, McTominay, Lingard, 當睇唔到？

笑左，thx

普巴都好拎出黎講

唔撚係同你講呀 賴叻

有無人捉走隻低質獌

講啲實質嘅野唔講

仲垃圾過你同痴線ching

最垃圾係你囉，講野冇point

darmian 幾時比人撚過
邊場?第幾分鐘?
你話佢唔識攻我都稍為認同下,
佢防守都有得彈?
再講, 佢踢意假個陣, d 斬波好撚7準

你唔答埋martial, shaw?
仲有hehe romero 都係v92 買,
到底邊個無用?
但防守佢

屌你老母隻隻獌都話普巴球會hea踢，得你個傻鳩會話進步

冇記錯smalling v92最後一年已經開始有獌狗吹奏
左羊右華狀態好咗定進步咗我唔識分 可能你地覺得佢地勁過top fit嗰陣啦
普巴連迪路夫點睇都踢唔出買返嚟嘅價錢

兩三年前top 5中堅post 實有獌講smailing

我真係睇唔出普巴有幾進步
難道佢係最聯好得過係祖記個排?

smalling
佢一個幫曼輸左10 幾分

費sir咁多年黎最差2個決定係咪續約肥西同推薦條賤種摩狗？

英甲top 5

數據上已經全面突破左好耐啦

其實摩狗算係最好選擇
哥狗心繫曼城，安76果一輩太老
普捷天奴又唔走

贏曼城係靠佢臨尾入球

屌你佢係咪假獌黎ga
專登出黎做鳩佢地

定你冇望過祖既普巴踢波以為個陣好似而家咁廢

你係咪假膠我屌你老味。。笑到我

而家好返好多啦，係前季柒啫

sorry，如果可以既話，好希望你呢條賤種5毛唔好同我們講野

你老母就垃圾

仲有摩佬唔黎曼聯搵邊個打哥狗？

定係你冇睇普巴喺曼聯踢波？佢勁起上黎可以好勁; 仲有佢唔入波唔代表冇貢獻

應該真係假膠

唔得喎

你垃圾人人都知啦清

都唔講啲黑腸翼，佢第一次對山狗，你搵到replay自己睇

仲有上面係講有幾多個有用
你唔好係度靜靜雞換咗做全部無用啦

迪屁 小豬 舒拉達連 花膠 呢啲你又唔撚講？

馬斯亞第二季過唔到人又關摩狗事呀？

Shaw斷腳之後到摩狗嚟都keep住有傷，直到上季先叫無乜傷，點樣有用呢請問？

曼迷應該未衰到咁

咁你條賤種去仆街死啦

Agger
馬斯亞垃圾過全能到仆街多多聲

原來我地一路同條假膠鳩up
你老母哂我時間

摩佬勁起上黎可以好勁，仲有摩佬無冠軍唔代表冇貢獻

希望你夢想成真

吹到左羊右華連加特進步咗
其他位得返ddg同馬達個位冇買過人
咁仲關前朝人腳廢咩事

下一任領隊教得差有好多野可以賴
椰子教到班人淨係識9981
v92教到班人唔識走位
摩佬教到班人唔識進攻

到底啲賤種獌狗仲要幫摩連奴含到幾時

最好繼續含 唔好走

摩佬教到曼聯有80分仲唔勁？叫V92教黎睇下囉

90分都話，得80分

唔俾買人資金一件 但無俾錢就一定唔係 2年兩億再加今年7千萬

但利上兩年負數今年駛億幾就金錢足球

老老實實 獌駛錢唔難 但成手蟹貨賣唔到價錢唔到班膠層唔驚 個個坐係到食肥雞餐坐到走

左羊右華只係無咁廢
一個完全唔攻, 一個攻埋人堆

唔計第1就冠軍喎

山狗都未計

淨係係車仔賣走班青訓就知
而家

明明咩最佳右閘post次次都有獌狗仆出嚟話有華西份

羊防守合格
進攻有時都出到靚波比lkk頂
咁到吹到係前朝餘孽

佢地連加利仔都j 到legend 級

蟹條春咩大佬 擺明係唔識教用廢咗

上季熱身賽果時d獌吹到華西勁過walker喎

阿朗筆錢未用晒

所以咪輸左

又客觀講
佢洗好多錢又專教強隊
但唔保證一定冠軍
以投入來講，只能講拎到冠軍不過不失

又係度j 歐聯決賽
比人大炒都咁proud
望下自已隊垃圾呢幾年聯賽幾多分先啦

根本哥同摩咪差唔鳩多
兩邊都拎到聯賽冠軍同D杯仔

115
燒莖不疼
•
2018年7月30日 14:28:26
場場咁出都贏咩屌你老母臭閪
費蛇未撚輸過1:4 比怨婦咩
成pat 屎都聯賽第二呀
你隊西波排第幾呀睇過?!

你咪又係J緊個輸19分既第二

唔好講幾年啦
就講高普同摩狗呢兩年
多你曼聯一分咁大把啦

車狗咁多年最唔妥摩狗
除咗最尾嗰年炒eva引發內亂
應該係咁多年帶車狗都係比盡4強止步

洗錢拎到成績好過洗錢無成績

哥狗自己都話要買人先有成績
班主又真係科水比佢買，又比佢拎到好成績

龍門擺o岩位未呀

原來完左季先話係唔係爭標份子，咁每年只係得一隊咋喎

獌狗搬龍門真係冇得輸

話又唔可以咁講
用來醫失眠一流

果日點解唔搶先一步拎高普
或者干地都唔太差（干地因為轟管理層先攪成咁）

你都J緊肥賓季季鳩買十幾個人啦

睇還睇
但唔上嚟9up俾人圍毆

睇啲曼迷講野真係睇到我r哂頭

一時又話自己隊波世界級，人腳最佳，邊個邊個返生
其他隊廢，垃圾
一時又話自己隊波廢，唔買人點踢，邊個位完全唔夠班

買唔到人嗰時又話人金錢足球
到自己買嗰時又唔撚出聲

啲領隊/球員就加盟/岩加盟嗰時吹到神兵神將咁
加盟左冇耐就會開始屌到條友一文不值

睇到個人好亂

去到fifa po就話曼聯啲人勁所以FIFA入面勁好合理，依家又講到成隊垃圾咁

識波就唔會睇最聯啦

呢樣最真

開季三連勝時講緊頂多得曼城人腳可以同佢地鬥下
完季就話上手留低堆垃圾 洗三億幾都唔夠
三億五千萬都唔夠洗
你望下熱車利阿洗幾多先啦

一時一樣 child登仔性格

獌迷不嬲雙重標準過利

反曼都係差唔多 一時又話曼聯啲人廢 一時又講到世界級

你望下熱車利阿排第幾先啦

明明買堆人番黎個個都有質數 去到唔識用就廢哂武功
跟住屌鳩人廢 你套戰術搞廢人炸
普巴 MK恩 拜利 LKK 山狗 馬迪 甚至lindelof
馬迪爾 馬達

睇你點睇啦
拎住馬斯亞普巴馬達玩大巴鳩斬
75m就拎嚟簽盧卡古

其實上手個班講足兩年
Rojo Blind 大米 梳 小豬 舒拉達連 Herrera 馬 迪比 Romero 法卡奧 迪馬 valdes
除左馬同Blind之外 V92自己買完都唔用

拜利傷多過踢 Lindelof開頭派膠季尾都有進步 lkk解決左入唔到中下遊波嘅問題 馬迪
普巴明顯揀波踢 喺國家隊防守幾勁 打得又簡單 喺曼聯眼神防守+後場賣弄腳法

其實有幾多人有睇馬迪爾

車狗今季有盃獌有冇?

呢隊波比klopp 哥教,
歐聯都拎幾次

其實你請得摩佬就預左泊大巴，你唔買佢要嘅人，同叫巴塞玩高波有乜分別
上年肯買Perisic就唔會有山嘅出現

班49000呢...好撚古惑架
對住阿仙奴講歐聯
對住利物浦講英超
對住曼城講洗錢
對住車路士講歷史
對住熱刺就講排名

保長曼

早2日先笑利物浦歐聯亞軍同16強冇分別

車迷都好意思浦頭打j
隻飛機杯魔一季捧過啦, 比你啦比你啦

前朝又無餘孽
留個世三比你啦
億幾買baka morata 返來

Sorry我鏝黎

摩狗教曼聯捧過足總盃？

如果唔計車狗捧咗(好似係

又搏炒

有樣野想幫daddy辯護
其實上季如果唔係決賽我轟踢得咁好
曼聯應該捧左杯

係就係冇form冇戰術冇觀賞性
不過唔算冇成績

同大陸一隸....一時世界大國, 一時發展中國家

又j歷史

有杯又會吹到自己有杯捧，咩三冠

沙高你淪落到抄人講野咁低汁

不嬲都低汁

你高汁過其他死利狗

圍爐post就屌鬼摩佬 公海post就話敢帥餘孽 幫摩佬含到雪雪聲 真係兩面不是人 想睇到時摩佬敗走 班獌狗會講D乜

敢帥教嗰陣就賴椰子
摩狗教就賴敢帥

D 49000 之前拎社區盾、聯賽盃J到出血
而家轉個頭唔俾車迷J fa cup

一樣，二十年曼迷，只係反摩

開香檳囉

開香檳

只要反獌，所有歪理都變得正確

明眼人都知邊個教練先可以令球員進步

Exactly

你扯

收皮啦
佢教鏝差唔多不敗 再加埋破紀錄捧盃嗰下已經冇乜人再質疑佢啦
猶其係有摩狗做對比

仲喺度打稻草人
好撚肉酸

憑咩。 即使摩佬拎冠軍，都唔會收貨
佢嘅風格都唔適合曼

打法同費蛇時代有咩分別, 我睇唔透
講到費蛇隊波唔西咁

費sir咩陣容佢咩陣
如果sir渣住3億買人打西波都一樣有人反

岩岩睇波?
費蛇無人反咩?
轉433 爭d 落台, 唔買st, 唔買dmc

講能左莫仔先係the one

咪係 哥帥已經證明左自己啦 咁都有得拉返來講

49000 或成最大贏家

如普巴, 跟大巴佬變廢柴

係蛆世界級, 係法國拎埋世盃冠軍

Well, 對曼城邊個入左兩球？

問題係摩狗唔識教進攻，對曼城嗰場後勝係贏人無龜縮加輪換咋 打少陣飛機啦

依家係屌摩狗心態同戰術一樣保守，你睇下人地Big 6隊隊領隊都有自己進攻風格，摩狗呢？

撐邊隊波都唔得問題，但柒到咁都要死撐就問題囉

無錯 最後幾年你估曼迷好爽？ 但你睇住費sir 手牌，仲可以要求咩嘢

佢唔識教進攻?
佢帶鍠馬個年入左百二球, 100 分喎

皇巴係西甲超晒班 都打唔到進攻足球
就食得屎啦

咁上年喺曼聯又教成點

又百幾球又肥賓季季鳩買人

哦~哥帥唔會龜縮嘅~~
你條柒頭，冇料扮四條，唔識波喺度吹天吹地，睇多幾年波先講野啦 x2046

咁我又真係無識波牌，麻煩大師高抬貴手教下我ok?

其實係咪要俾隊鈀摩佬教 佢先收聲

摩佬好似講過話法甲太易唔想教

曼城後防換左兩轉啦

睇黎因為買唔到人daddy會係季中走

買唔買到人都會走啦

教鈀黎咪易，佢可以試下馬賽㗎

等睇季中出走意甲/德甲

未減 150m

第一年三冠
第二年第二
咁都唔撐真係唔知用邊個教先冇問題

永續摩連奴

摩連奴係第一次教車仔同係國米時果時既防反係簡單而有效，特別是係車一時期。
車一時期果兩隻翼，不論係洛賓，杜夫，祖高爾，胡禮菲臘斯，配艾辛加馬基尼尼係中場掃波，仲有個全盛時期後上能力超強既林伯特，果時既摩一車可以話係將效率足球（就好似NBA 火箭既Money ball play)發揮到極致。
但自從佢係哥迪奧拿既對決中輸完一次又一次，令到佢個人越黎越怕輸（由皇馬時期開始，佢係波圖時期開始散發出既魅力就開始消失），依家睇住佢好似入左死胡同，卡住左樽頸位，如果佢突破唔到，佢既領隊生涯好難再有大成就

記得之前有人post過耶子燒味，都幾多人話當時燒味其實每下但落點都唔錯，總好過依家咁

屌你老母閪，大巴唔撚係戰術呀？

仲唔快撚啲叫英足總頒返個盃比獌？

你老母就換晒人

係係係，叫英足總頒返個獌狗人腳差但都拎到英超亞軍獎盃比你地囉

屌，條友同個乜撚chong似係中度弱智